#VUE 라이프사이클(LIFECYCLE)
Vue가 실행되는 생명주기.

![라이프사이클](../images/lifecycle.png)

1. beforeCreate() - data속성들이 getter/setter로 반응성이 주입되는 시점.
2. created() - 주로 비동기 처리시, 사용됨.
3. beforeMount()
4. mounted() - 가상DOM이 실제DOM이 연결됨(DOM 접근이 가능한 시점).
5. beforeUpdate() - template 및 data에 변경이 있어나 호출되는 시점.
6. updated()
7. beforeDestroy() - 아직 DOM에 접근할 수 있는 시점.
8. destroyed() - 모든 컴포넌트, 인스턴스, 디렉티브 및 이벤트가 해제됨.

*\*이와 같은 초기화 메서드로 커스텀 로직을 수행하기 때문에 Controller가 없음.*

##created 시점에서 DOM접근하기
```html
<template>
    <p ref="para"></p>
</template>
```
```javascript
export default{
    created : function(){
        this.$ref.para; //ref속성으로 접근가능.
    }
}
```